<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/hzhen5.jpg" width=640></a>
<h2><strong><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow">点击这里: 我要退党团队</a></strong></h2><br>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138">● 滙真网入口1 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://hm597.github.io?p=60ee5a731e181415138">● 滙真网入口2 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/8kqxgvu5/index.html?p=60ee5a731e181415138">● 滙真网入口3 ● </a></b></h3></div>
 <div align=center><h3><b><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/cn3oe3zg/index.html?p=60ee5a731e181415138">● 滙真网入口4 ● </a></b></h3></div> 

<div align=center><h3><b><a href="https://gitlab.com/juyuange/2/-/wikis">● 友好链接入口1 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://github.com/ofatuf344/www/blob/master/README.md">● 友好链接入口2 ● </a></b></h3></div>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><strong>免费翻墙软件下载</strong></p></h2>

<strong>安全免费，绿色智能，帮您破除网络封禁，一键上外网。</strong><br>
 
[滙真網（安卓版1.1.6)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/huizhen116.apk)

[自由门vpn（安卓版1.3)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/fgvpn.apk)

[自由门（安卓版5.0)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/fgma.apk)

[自由门（电脑版7.97)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/fg797p.zip)

[无界浏览（安卓版5.0)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/um5.0.apk)

[无界浏览（电脑版21.32)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/u2132.zip)

[神州明见（安卓版5.1)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/szmj.apk)

<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><div><strong>探寻真相</strong></p></h2> 
 
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1647_1.md#1">共产党百年真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1">破坏文化</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176115.md#1">窜改历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176118.md#1">制造贫困</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176106.md#1">杀人历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176107.md#1">党魁画皮</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176111.md#1">迫害精英</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1">卖国恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1704_1.md#1">百年红祸</a></p>
</details>
 <p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/9p.md#1">九评与三退大潮</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">三退精选</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nsc1030.md#1">三退评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">九评三退</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5790.md#1">关注法轮功真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5792.md#1">中共造假</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5562.md#1">伪火真相</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4378.md#1">常见问题</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4386.md#1">社会支持</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6119.md#1">各国褒奖</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5735.md#1">两岸对比</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3180.md#1">海外弘传</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1188594.md#1">难忘记忆</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5410.md#1">万人上访</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1">真相特辑</a></p>
</details>
<details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog447_1.md#1">揭中共活摘器官</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5877.md#1">事件报导</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">各界反响</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5881.md#1">遭遇记录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5882.md#1">恶人名录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5883.md#1">最新活动</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5947.md#1">国际调查</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5948.md#1">贩尸黑幕</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md?fldfbiqjtb3721#1">实名起诉江泽民</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md#1">大陆控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6125.md#1">海外控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6126.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6127.md#1">各国声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6148.md#1">迫害恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6149.md#1">各界评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6150.md#1">法律依据</a></p>
</details>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>
 

<h2><p><div><strong>弥天的谎言 永远遮不住真相的揭露</strong></p></h2>
<div align="center"><div align="center">

<h2><p><div><strong>
洪博：三退人数累计超3.9亿 中共灭亡已近临界点</strong></p></h2>
<p><div style=<p align="left">
【大纪元2022年01月17日讯】据全球退党服务中心统计，截至2022年1月15日，三退累计人数突破3.9亿，达390,013,008 人，其中2021年三退1935万人。预计今年7月突破4亿。这表明，更多人认清了中共的邪恶本质，已不再相信中共，远离了中共，抛弃了中共。在国际上，中共也越来越被孤立，没有什么真正的朋友了。</p>
<h2>红二代：“三退”是解体中共的有效方式</h2>
<p>阿祥父母都是为中共打天下建功立业的人，是典型的红二代。阿祥曾有过42年党龄，21岁就当上了团委书记，后在一大型国有企业党委办公室任主任。阿祥在接受采访时表示，自己在成长和实际工作中，深切体会到中共确实邪恶。特别是对法轮功的残酷迫害暴露出了其邪恶本性。</p>
<p>阿祥说：“‘三退’是解体中共的一个非常有效的形式。”一方面，“三退”是自觉，自愿，自由的。我们宣传“三退”都是通过讲道理，告诉人们其中的利害关系，然后他自己做出选择，这里面没有强迫。</p>
<p>另一方面，在“三退”过程当中，会不断地把中共邪恶的东西反衬出来。共产党反对“真善忍”，反衬出中共“假恶斗”的丑恶嘴脸。“三退”是人们慢慢回归对神有重新认识的过程，是慢慢解体党文化的一个过程，而且也有利于唤醒那些被欺骗的人。</p>
<p>今年63岁的董广平出生于一个军人家庭，属红二代，当过军人和警察。2001年因呼吁为“六四”平反，被判刑三年，2014年因参与纪念“六四”活动被刑拘，2015年9月带一家逃往泰国避难，同年11月13日，被中共公安从泰国引渡回大陆，关进看守所，于2019年8月2日获释。</p>
<p>董广平说：“‘三退’的意义就在于让人们认清了中共的邪恶，要跟中共决裂，不能跟随中共走，不能被它愚弄、欺骗，这个警示作用非常大。”</p>
<p>他认为，法轮功学员不厌其烦地通过电话，以及各种形式劝说人们三退，起到了很好的作用，做出了很大的贡献。</p>
<p>中国民主党主席王军涛也认为，三退活动是一个促进解体中共的有效的方式，让人能彼此沟通彼此认同，当人们达到一个共识的时候，共产党垮台就不远了。</p>
<p>王军涛强调，宣布退出中共不仅仅是一个简单的行为，实际上你会思考，为什么你要退出？它可以让你毫不含糊地和罪恶做决裂，让你走上一条新生的路，善良光明的路。中国也会因为成千上万的人集体退出中共获得一种新生，当绝大多数的人做出这个选择时，中共垮台日子就到了。</p>
<p>纽约人权律师叶宁更是表示，退出共产党运动，真正体现人民用和平理性，非暴力的手段来瓦解中国共产党这个集权法西斯组织；它解决了对人类的和平和集体安全的最大危险的一个政治解体方案。是人类历史上的一座丰碑。这个伟大的运动实际上获得十次诺贝尔和平奖都不为过。</p>
<p>叶宁指出，中共1999年镇压法轮功，是搬起石头砸自己的脚，做了一个愚蠢的举动。它“把中国大部分好人，最优秀的，最可爱的中国人都给得罪了。所以在这个意义上，中国共产党自己一步一步找死。把自己从‘伟光正’骗局中让人们看清它的真面目，不然的话它这个‘伟光正’的假面具一直还会戴下去。只要中共解决了，中国一切重大问题都迎刃而解。</p>
<h2>民众感谢法轮功学员传播真相</h2>
<p>明慧网1月9日报导，2022新年伊始，辽宁的霍先生接到北美法轮功学员何女士的真相电话，当即做了“三退”。他感谢法轮功学员多年来坚持讲真相，让更多人认清中共的邪恶，从而觉醒，他还表示对自己之前对法轮功的不了解和不尊重表示道歉。</p>
<p>霍先生说：“从小很盲从，现在逐渐的认识到社会出现了很多问题，我们都是被共产党给骗了，我们都是体制的受害者，准确的说也是被共产党迫害的。”“中共统治下的社会太邪恶了，说抢你的就抢你的，你到哪都说不清。”</p>
<p>霍先生透露，中国银行挖坑下套调理骗走了他的钱，而银行的律师在法庭上所陈述的东西都是行业的规定，实际就是一个黑帮的规定，一个强盗的规定，但这个规定高于法律，可以说是变相的抢劫。为此，霍先生最近在起诉中国银行的欺诈行为，但他感觉这样的官司他打不起，也打不赢。</p>
<p>霍先生说：“到法院，他不听你辩论，你说啥没有用。评审如演戏，有的法官不让你说，有的法官让你尽情的说，但不给你做记录，说了等于白说。”</p>
<p>因为霍先生讲了真话，他被人监视看管起来了。所以霍先生认为现在这不是个正常的社会，是个弱肉强食的动物园，人性扭曲。老百姓就像一个木偶，它（指中共）说你好你就好，说你不好你就不好，完全没有一个衡量标准，没有规矩。</p>
<p>他还说：“我过去也是个小粉红，为这个体制唱赞歌，而当中共这个铁拳头落到我的头上时，我什么都明白了。人吧，不碰到你痛处时，你可能看不到这个体制的邪恶。因为我痛过，所以对这个社会了解透了，共产党是很邪恶，很流氓的。所以我想提醒大家不要盲从，要有主见的看看这个世界。”</p>
<p>在大陆，还有一位专管迫害法轮功的官员，在大法弟子劝说下，明白真相，不仅自己用真名声明退出了中共邪党组织，而且还让八位亲人也用真名声明退出中共。</p>
<p>她说：“我在这个党的体制内，更清楚共产党的邪恶，只是不敢说。你们法轮功不厌其烦的给我讲真相，我真实感受到了你们心里的善良，劝人‘三退’，是让人远离中共，完全是为别人着想。”</p>
<h2>国际社会支持三退大潮</h2>
<p>“三退大潮”引起国际社会的关注，获得政要支持，例如：</p>
<p>2011年7月，新泽西州联邦参议员梅嫩德斯（Robert Menendez）发起232号参院决议案，声援中国民众退出中共组织（当时三退人数为九千多万）。</p>
<p>2011年9月，美国联邦众议院提交第416号决议案支持三退运动（当时三退人数达一亿人）。</p>
<p>2012年7月，全球退党中心在华盛顿举办“解体中共结束迫害 声援民众三退”集会。欧洲议会副主席麦克米兰‧史考特（McMillan Scott）、立陶宛政要安迪克尼（Andrikiene）和爱沙尼亚议员克兰（Kelam）联名褒奖全球退党中心及声援一亿二千万中国民众三退。</p>
<p>2018年6月8日，美国联邦众议员罗拉巴克（Dana Rohrabacher）发起第932号决议案，声援三退大潮，并要求中共立即停止迫害法轮功。</p>
<p>2021年9月26日，美国大费城法轮大法学会在费城中国城举行了声援三退集会。宾州众议院特此发来嘉奖令，支持该活动。</p>
<h2>在国际上中共面临四面楚歌</h2>
<p>2021年，世界发生了许多惊天动地的大事，美欧印澳日英等世界发达国家，从政治、经济、金融、军事、外交、科技、体育等全方位围堵中共，</p>
<p>美国民主党人拜登就职总统以来，对华政策上基本上继续着川普政府的大方向。拜登政府将中共无视香港民主价值、践踏维吾尔人人权、恐吓台湾、对美国的网络攻击以及对美国盟友的经济胁迫，作为处理双边关系的重点。</p>
<p>3月份，国务卿布林肯根据《香港自治法》，对24名中国和香港官员实施金融制裁。5月12日，布林肯宣布制裁一名中共迫害法轮功的官员——四川省成都市前“610”办公室主任余辉。</p>
<p>7月9日，美国商务部宣布将14家中国公司列入实体名单。4月，商务部对7家中国超级计算机开发商实施了出口管制。12月16日，美国对大疆等42家中国企业和团体进行制裁。将禁止美国人进行证券投资，并处以事实上的禁运。</p>
<p>此外，美英澳协议签署，建立抗共核心联盟。2021年9月15日，澳大利亚、英国和美国联合宣布签署一项历史性协议“AUKUS”，英、美帮助澳大利亚打造至少8艘核动力潜舰。该协议虽然一字未提中共，但各方一致认为，新协议目标显然就是针对中共。</p>
<p>从12月1日起，欧盟27国与英国、加拿大、土耳其、乌克兰、列支敦士登等国一起取消中国普惠制关税优惠待遇，这意味着中共外贸出口创汇的冰川纪到来了，外贸企业失业潮到来了。</p>
<p>2021年国际人权日当天，为期三日的全球民主峰会落幕，有110个国家通过视频参与了会议，中共政府不在此列，但台湾被邀请了。说明中共与世界脱节，不合拍，被孤立。</p>
<p>德国国际人权协会理事吴曼扬（Manyan Ng）表示，中共没被邀请，因为中共真的是个跨国犯罪集团。自从夺权以来，中共迫害人权已经73年了。</p>
<p>自2020年6月4日全球退党服务中心向全世界发出End CCP倡议后，得到全球许多国家民众积极支持。2022年1月15日，签名支持打倒中共恶魔人数已达184.16万人 。</p>
<h2>中共灭亡天象日益明显</h2>
<p>就在国际社会愈来愈强硬之际，上天亦垂像，向北京展示了一个个凶兆。2021年11月29日凌晨两点左右，河南驻马店上空出现巨大发光物体下坠，有人怀疑是陨石降落，而这无法不让人联想到周恩来、朱德、毛泽东去世的1976年。因为就在那一年的3月8日，吉林省吉林市上空曾出现陨石掉落的流星雨。如此敏感话题，官媒自然选择了失语。</p>
<p>然而，凶兆不只这一个。郑州罕见的暴雨，“革命圣地”延安的窑洞被冲垮，各地飞虫、乌鸦、燕子频现，黑天鹅突降天安门广场，敦煌沙尘暴让天由红转黄，河南重灾区鹤壁和新密等地出现的血月，长江上游金沙江出现江水倒流，7月1日中共庆祝其百年的当天，青海下起了暴雪……还有新变种病毒奥米克戎，粤语的发音居然是“我灭共”。</p>
<p>目前，大陆疫情持续扩大，确诊病例涉及多个省市，天津、河南相继爆发Omicron（奥密克戎）本土疫情，并波及辽宁大连。此外上海、浙江、广东均传出疫情。中共国家卫健委14日通报，1月13日，大陆31个省市新增本土病例143例（河南98例，其中安阳市69例；天津34例，其中津南区28例）。</p>
<p>《周易》明示，“天垂像，见吉凶”，天象是一种天道的示现，和人间事有相互对应的关系。如此多的凶兆预示着中共红朝已经走入了倒计时，随时会崩塌，对中国人而言，当下最要紧的就是跳下红船，避免陪葬。</p>
<p>针对中共当前的实际，一些国际知名的研究中国的学者认为中共正面临统治危机。美国克莱蒙特•麦肯纳学院（Claremont McKenna College）政府学教授裴敏欣认为，中共政权具有历史偶发性，而不是人民的选择。“1937年日本入侵中国之际，中共已经被国民党压制，濒临灭亡边缘。但是日本侵华改变了中国历史。”</p>
<p>中共中央党校前教授、现在旅居美国的蔡霞认为，中共政权已经沦为新斯大林极权主义，与美国和其他民主国家的性质与价值观形成根本对立。中国共产党有饿龙的野心，但内心不过是一只纸老虎。中共同样面临与苏联和东欧共产党政权突然垮台的风险。美国要有清晰的认知和充分的应对预案。</p>
<p>责任编辑：高义</p>


<p><div align=center><h2><a href="https://hm597.github.io?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow">声明退出中共党（团、队）（点击進入）</a></h2>
</p>
</div>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>
 
 <h2><p><div><strong>法轮功真相图片展</strong></p></h2>
 
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/flg_29.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/8.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/cn3oe3zg/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/18.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/dbjrh6j2/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/19.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/jxsjfffm/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/20.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/21.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/22.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/23.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/26.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/27.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/28.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/35.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/38.jpg" width=640></a>
 
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=60ee5a731e181415138"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a></div>

  
<div align="center"><h4><h4>手机上长按并复制下列网址或二维码分享本平台：</h4>
  
<div align="center"><a href="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/README.md"><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/readme_qr.jpg" title="分享本平台"></img></a>

<div align=center><h4>请收藏本站网址：https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/README.md</h4></div>
<div align=center><strong><h3><strong></div>本站短网址：
<div align=center><h3>https://git.io/hzhen </h3></div>
<div align=center><h3>https://cutt.ly/hzhen</h3></div>
